[凍結戶口]唔係國安法，咁有冇法庭批？

係國安法就李家超批，唔係國安法要法庭批，咁依家有冇法庭批呢？

唔好講今日批咗，擒日已經凍結咗，咁擒日係邊個落order？

我唔信銀行會自己凍結客戶戶口。

黑警求其搵藉口

共狗法庭: 改日期BACK DATE

喺佢哋度好故仔同夾到口供之前之後都走錢先是常識吧

777同劏房都唔撚識答

但大貓銀行話「再」收到XX指示

咁大貓銀行係咪犯左国x法搞煽動

俾負評嘅究竟係咩人？

匯豐銀行高層

星火凍結戶口有法庭 ORDER 咩？

點解 林鄭 鄧炳強唔出黎展示正義俾國際睇
淨係匿埋係香港做土皇帝